**Dredd**

Для тестирования необходимо добавить, apiaryApiKey, apiaryApiName и данный для авторизации.

Все это вводиться в фаил dredd.yml строки

`apiaryApiKey: ''`

`apiaryApiName: ''`

`user: null`
user в формате `login:password`

для использования хуков длбавить имя файла. и посмотреть раздел Hooks в README

`hookfiles: null`

`language: php`

Как только все настройки сделанны, достаточно запустить команду 
`dredd`
в папке с конфигом dredd.yml

**CircleCI**

Базовый конфиг в файле circle.yml

**Hooks**

для использования хуков, выполнить команду

`composer install -o`
